啲死肥婆去完廁所唔扲廁板真係好撚PK

PK同事，得佢先會咁撚賤格

廁格大大張貼紙貼住如廁後扲蓋都唔扲

仲要好似狗咁痾到廁板都係，又唔抹乾淨

真係極度嘔心

死肥婆屌你老母

播毒 屌你老母

肥婆都係唔自律架啦

冇坐爆個廁板咪多謝佢囉！

睇錯拎

何止肥婆

中女後生都係咁

公司女廁真係又臭又污糟

冚咗沖完再揭返開唔得咩？

點解沖完再揭開
有冇衛生意識

點撚樣屙到廁板
條肥婆好似狗咁遞起隻腳射落去？

無形櫈

狗都不如

女人特技黎？
即係啲女人好興咁樣屙尿？

唔通真係坐咩

男人廁所真係乾淨好多
坐落去柯屎都冇問題

以前做戲院院務要入男廁，尿鴨味臭撚到

鋪紙囉

冚廁板沖水啊弱智

男既屌佢老母後生既都唔會洗手

去廁格唔撚拎板